（推到19睇）開盤今晚陶杰會否抽私煙水？

抽一抽大快人心，唔好驚續牌啦19！